兄弟姐妹，頂住

你累了
我也攰了
同心前行
一定跨得過

I know you are sad
and so do I
We shall stand tall and
Stay strong together

不分化不割蓆不篤灰不退縮我們是香港人

我們與你同在

pish

大家一定要頂住吖

推